《香港傭兵》(14)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

講到一事無成 我一定係最一事無成嗰個
廢柴 食塞米

到

報報
又向我單眼

你當你啲小說係咩
點會係一事無成

乎合唔到現今社會要求 就係一世無成
我正被社會淘汰

始終有一班死粉嘅你

聽日放工番屋企訓

陪伴我走到最後

瞓到2019

而家開始訓

瞓22個鐘

早

咁凍嘅天氣真係唔願醒

咁凍真係冬眠喇

妹妹仔早

報報早

各位早晨
凍到呢 完全唔捨得張床同被

屌 醒左

再瞓啦

擺過張相做捷徑先，上一張麻麻地

我覺得張張都好正喎

成街都係蝗 CLS

沙田都係

成街都係人 CLS

沙田有次試過想行去一田 但中間卡死晒 對面行唔到過嚟 我哋又過唔到對面 CLS

邊係人嚟㗎 人邊係咁㗎 蝗嚟㗎
掃貨掃撚到 啲商場冇地方Dom紙皮 放喺路口就算
戇撚鳩㗎 賺撚死佢哋啦屌

明明企喺度睇嘢
啲仆街係都要推部車仔剷鳩你

直頭當正自己係坦克車
仲要你讓佢 佢唔撚識死開 仆佢哋個街要我左穿右插咁 客家佔地主

今晚大家有咩夜生活

瞓覺覺

上回講到有幾個食客傾開呢頭嘅事。
飛揚同綽姿就偷聽佢哋講乜。
嗰幾個食客講起想快啲返去元朗。
原來真係天門嘅人！
聽佢哋講，有兩個都守咗喺呢頭都幾耐。
佢哋都唔知幾時可以調返去元朗。
仲講到上面好似有啲亂。
上面？天門嘅高層？
不過好似話已經搞掂咗，好快就會搵人接佢哋手。
然後仲好似講起...唔知見到邊個...
雖然都唔係好清楚呢邊嘅情況，但都可以肯定呢頭係由天門守。
嗰幾個食客食飽，其中一個淺灰短髮...帶眼鏡嘅男子...眼尾望住飛揚...
到個眼鏡男俾完錢，幾個人就邊行邊話要當值。不過好彩唔使當夜班。
飛揚同綽姿食飽後，都差唔多要繼續調查。
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「等我請哥哥食啦～」綽姿就彈吓跳吓咁行去俾錢。

咁就多謝晒喇～

「走喇妹妹？」老闆娘接過綽姿手上嘅錢。

「嗯～」綽姿背住我，向老闆娘點點頭。

「慢行喇～唔好行得太入喎～入面有狗㗎～」

「哦～好吖～拜拜喇～」

「拜～」

同老闆娘揮過手後，綽姿又翹實我嚟行。

行到去冇人嘅地方，我就細細聲問：『我哋係唔係要繼續調查？』

「嗯。」雖然綽姿仲係翹實我，但語氣又變回冷淡。

『老闆娘話再行入啲會有狗㗎喎。』雖然話變回冷淡嘅綽姿比較順眼（可能係睇慣咗嘅關係），但俾佢翹住就周身唔自在...

「你怕狗㗎咩？」綽姿冷眼望望我。

『唔係話怕...之但係有狗就...比較麻煩囉...』啲衰狗好鍾意對住人吠！

「就係麻煩先越要走去調查。」綽姿留意住四周...突然帶住甜絲絲嘅微笑挨近我！

做咩？做咩又咁突然？！

“咯 咯”突然有人喺轉角行出！

係一個著住白色大褸嘅黑髮少女！

少女望咗我哋一眼，然後偷偷笑咁喺我哋身邊行過。

好彩...好彩察覺唔到我哋有異樣...

我聽住背後...確保少女越行越遠...轉咗彎...

『你覺得...嗰邊會有古怪？』我再追問綽姿。

「唔使問喇吓話？」綽姿又變回冷淡，冷眼望望我。

『交流吓姐...』一齊行動㗎嘛...可唔可以多啲互動？增加氣氛...

「頭先間露天茶記算係一個哨站。老闆娘叫得我哋唔好過去，一定有啲嘢。」綽姿又左望兩眼，右望兩眼。

『吓？哨站？頭先間露天茶記喎！個老闆娘好友善，似係做普通生意咋喎！』點會係哨站吖？！

係唔係綽姿過分敏感咋？

「喺一個邊境地區，你認為真係仲會有咁友善嘅人存在咩？」綽姿提高警覺。

又好似...係喎...

俾綽姿講一講...喺一個邊境地區...邊個仲會有心情友善？

「老闆娘呢種角色，係為咗防止一啲真係無無聊聊走過嚟嘅平民，等佢哋唔好太緊張，遠嚟一啲敏感嘅地帶。另外就係...試探...」綽姿行慢兩步...

『試...探？！』

綽姿又突然帶住甜絲絲嘅微笑挨近我：「哥哥～好凍～」

“咯 咯 咯 咯”然後又有兩個人喺轉角行出！

兩個白色大褸嘅男人望住我哋行！與我哋擦身而過！

我聽住背後...兩個男人嘅腳步都行得好慢，但總算Keep住越行越遠。

確保身後兩個男人轉咗彎之後，綽姿又變回冷淡：「你頭先察覺唔到㗎咩？」

『頭先？』我可以察覺到啲乜吖？察覺到你個小饅頭有幾咁軟熟吖？

「老闆娘試探咗我哋三次。」綽姿點點頭。

『三...』三次？有咁多咩？邊三次吖？

「我都估到你察覺唔到㗎喇。」綽姿冷眼望望我。

『我...我以為淨係得出前一丁嗰次咋...』乜原來唔止...

「出前一丁？」綽姿疑惑咁望望我。

『嗯...出前一丁...我之前去過七仔睇過...冇出前一丁賣...我諗呢區都唔會有得買，所話我先話出去一次過買多啲。再加上...頭先食落都知唔係出前一丁。』明明就係公仔麵。

「嗯...原來係咁...」綽姿諗咗諗，「話唔定...我哋已經打草驚蛇。」

『吓？打草驚蛇？！咁咪好危險囉？咁我哋係唔係要走喇？！』再行入去好似唔係一個好選擇！

「咁又唔使...」綽姿再諗諗，「又話唔定你咁答，已經化解咗佢哋嘅戒心。」

吓？真係咁易？

咁我又算唔算做得好吖？

「另外，我認為...」綽姿再諗諗，「呢度已經係全民皆兵。」

全民皆兵？！

『你意思係...住喺度嘅天門嘅人...都係守衛？』

「可以咁講。」綽姿點點頭，「就算唔係守衛，都唔會係平民。」

呢點我真係冇諗過喎！

『咁即係話...呢度可以話係一個...軍營？！』我有冇推測錯？

「唔...應該話係...軍事佔點。所以如果佢哋真係對我哋起升咗戒心...呢度所有嘅人都應該已經監視緊我哋。」綽姿謹慎咁細細聲講。

吓？！原來已經...咁危險？！

『咁我哋應該點...應該點...』

「我哋要繼續扮晒無無聊聊嘅訪客，誤打誤撞咁繼續行。」

真係Work咩？！

「仲有...仲有啲嘢需要確定...」綽姿欲言又止...盤算盤算...

喂！你有咩就講啦！唔好再賣關子好唔好呀？！

被綽姿翹實繼續行...

行多幾步...

“汪！汪！”就聽到狗吠聲！

沿住狗吠聲嘅方向繼續行，就見到對面馬路有幾座獨立屋...

“汪！汪汪！”而喺圍欄入面，就有幾隻唐狗又跳又爬欄咁對住我哋吠！

有狗嘅地方...

綽姿翹住我手臂，行過馬路望清楚啲...

望望啲勁嘈嘅唐狗，又望望裡面...

獨立屋裡面...乜都睇唔到...

淨係見塊落地玻璃好黑...黑都乜都睇唔到...

綽姿冇理咁多，再沿住小路行入去睇睇。

左右兩邊有起滿兩三層高嘅獨立屋。

啲獨立屋睇起上嚟唔算新，仲有啲殘，不過全部都圍晒欄，又鎖晒閘。

有人住？我諗一定有。

住喺度嘅，都係天門嘅人？

我又唔肯定...

我哋繼續行，轉咗幾個彎又再行得入啲。

有狗嘅屋其實唔多，就只有喺入口嗰兩三間。

而當哋行到嚟一間鐵閘虛掩嘅三層式獨立屋，綽姿推一推開鐵閘...

我哋行入去，綽姿嘗試打開木門：「鎖咗。」

再靠近落地玻璃窗行...睇睇裡面嘅情況...

我望到裡面都...幾黑...陽光都好似照射唔到入去...（加上今日都係天陰，冇陽光。）

我可以察覺到啲乜吖？察覺到你個小饅頭有幾咁軟熟吖？

究竟裡面有啲乜呢？

就喺我滿心好奇之時...

「你哋係咩人？」突然背後傳嚟一把女仔聲！

我立即回頭一望！就望到有個白色頭髮，髮長到肩，中分髮型嘅少女企正喺我哋背後！

係幾時...點解會...察覺唔到？！

今晚出完

三句預告

[Day 08－破壞能源] PART 05

呆望住眼前呢個突然出現...著住灰色大褸嘅白髮少女...

究竟係幾時...企得咁近...我完全察覺唔到？！

又收後宮

已經將[Day 08－破壞能源] PART 04 Upload上Facebook同紙言

我都估到你會J呢段㗎喇

你估我係小智咩

知我者莫飛揚也

仲知你就快斷鳩添

原來紅綠一齊會交換頂帽㗎 留意下面

可恥

飛揚又鳩噏嚇人

又係時候諗下今晚著咩衫出去好

戰鬥格出動

係喎
好搞笑

邊有姐

天氣凍會冷親㗎 小心保暖

咁夠膽J綽姿

講出實情

又多一隻食女獸

梗係乜都唔著啦赤條條啦

有女攬就唔怕
出去同囡囡迫都好暖

今晚真係超涷 街都唔想出

已經乖乖留喺屋企

出面好凍
所以都係乖乖留係屋企訓覺lu

冇地方去又冇人約仲要咁鬼凍
都係乖乖喺被竇裡面好喇

去人地度

大被同眠

Grape

Very Grape

又啪住過新年

赤裸取暖

你都可以

毒撚冇呢啲開心野

又係時候點名
飛揚到

新一年要許個願

毒報到

死淨我哋兩個 其他去晒倒數食女

準備倒數

大人有大量

打緊機

打機過新年

新年快樂

新年快樂，希望新一年唔好一事無成

灣仔金紫荊勁多人，剛收工搭車經過

毒花生到

推

yes
毒撚

回家了

早 好好太陽

報報新年快樂
只有我一個一事無成

出面一年比一年多人
一年比一年唔想出去

食完女先到

史提芬信新年快樂

食完女喇？

有收鑊嘛？

仿生新年快樂

各位早晨
新年快樂 有錢又有女

嘩飲撚到死左 仲記得一下拍左落條女個波到

陪屋企人打邊爐咋
btw新年快樂

瞓醒住瞓喺條女個波到啜緊奶

出去打定屋企打
BTW快樂新年

屋企打

喺屋企好過出街
出面真係多人到
都仲未計街邊行乞

又平又唔洗迫
料又靚好多

出面食嘅一人價錢 買返嚟屋企整夠五個人食
出面食嘢真係好撚貴

咁又冇咁誇張
一人價錢夠兩個人食度啦

出去食野要補地價

有次六七個人夾買嘢上個Friend屋企打
每人好似都係一舊 但淨係碟牛又靚又大碟
仲有羊肉又係
最後都食唔晒要留俾個Friend做早餐

仲有最低工資

呢個最緊要
最低工資搞到香港工人質素下降得好緊要

仲要話我哋係西客 真係想屌出嚟
服務態度差到 有次朋友結婚 上晝搞掂晒啲嘢下晝食飯
個上菜嘅大大聲聲叫個新娘：「坐過啲啦！阻住上菜呀！」
嘩我屌佢老母唔該都冇聲仲咁大聲！
然後食飽仲夠膽問我哋拎利事
我個Friend就醒喇 一句屌埋去：「我哋唔興嚟家嘢㗎喎！」

哇屌

其他唔多講 酒樓嗰啲真係又串又惡 仲要有鄉音

早晨

徐丹青早晨
食女食到而家先醒

哪有女

我唔信 瞓到而家話冇女食

未有最低工資
啲保安都無咁過份
依家?
做又36唔做又36
吊都唔理
重要大大聲講唔做我呢度就搵過份

保安人工仲高過我當年做IT狗
唔好以為而家會好啲 聽舊同事講而家IT狗人工同四年前差唔多
四年人工加唔到500 CLS
最仆街嘅係你以為保安工時長？我成日見樓下個保安瞓覺

上回講到綽姿話要請哥哥食～咁飛揚就多謝晒喇～
老闆娘話唔好行咁入，入面有狗喎。
綽姿翹住飛揚行入啲。仲話頭先間露天茶記係哨站，老闆娘係有心試探佢哋。
真係睇唔出喎...
綽姿話試探咗佢哋三次。
飛揚估出前一丁係其中一次，但綽姿竟然唔知。
今次飛揚叻叻豬喇～
行到去有狗嘅獨立屋，再行得入啲。
發現裡面啲窗都係黑漆漆，睇唔到裡面。
而閘門都鎖晒，行唔到入去。
行得好入，行咗好幾間先發現有間大閘虛掩。
飛揚同綽姿再行入啲，睇清楚啲。
綽姿嘗試打開木門：「鎖咗。」
再靠近落地玻璃窗行...睇睇裡面嘅情況...
飛揚望到裡面都...幾黑...陽光都好似照射唔到入去...（加上今日都係天陰，冇陽光。）
究竟裡面有啲乜呢？
就喺飛揚滿心好奇之時...
「你哋係咩人？」突然背後傳嚟一把女仔聲！
飛揚立即回頭一望！就望到有個白色頭髮，髮長到肩，中分髮型嘅少女企正喺佢哋背後！
係幾時...點解會...察覺唔到？！.
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 08－破壞能源] PART 05

呆望住眼前呢個突然出現...著住灰色大褸嘅白髮少女...

究竟係幾時...企得咁近...我完全察覺唔到？！

我察覺唔到都唔出奇...奇就奇在就連綽姿都好似察覺唔到！

只見白髮少女雙手插住褸袋行近一步...

綽姿帶住尬尷嘅笑容摸住頭咁轉身：「我哋迷路吖～」

白髮少女帶住疑惑嘅眼神打量住綽姿：「迷路？」

睇嚟好似...唔係好信咁...

『呃...係吖係吖...頭先行過嚟嘅時候有狗吠...嚇到我哋一直跑入嚟...然後就迷路喇...所以想睇睇有冇人…可以問路…』咁嘅藉口會唔會太過牽強？

白髮少女繼續疑惑咁打量住我哋...

死喇...係唔係真係唔信我哋呢？

鬼叫我平時老實開，從來都唔講大話...

白髮少女再諗一諗：「沿住條路一直向左行，就行返出大路。不過又會遇到狗。唔使理佢哋，直行就得。」

『哦哦...好好...唔該唔該...』我同綽姿都向白髮少女點點頭後，就急急腳離開。

保安工時長係事實
老實講坐座頭悶都係事實
我自己落去頂座頭我都試過差啲瞓著

聽白髮少女講，沿住條路一直向左行...睇得出綽姿嘅警覺性比起頭先更加高！

『頭先...』我只係講咗“頭先”兩隻字...

「殊...」綽姿立即就打斷咗我！

睇嚟而家唔係時候...

“汪！汪汪！”同綽姿行返出馬路！

再急急腳咁向住沙灘嘅方向行多幾步！

「真係唔簡單...」綽姿緊張咁偷偷望望四周。

『唔簡單？你係指...頭先...』我都未將“嗰個白髮少女”講出口...

「嗯。」就被綽姿打斷！

『連你都察覺唔到？』

「嗯...當我察覺到嘅時候...佢已經喺我身後唔夠兩個身位嘅距離。」

真係...連綽姿都...咁遲先察覺到...

『佢都係天門嘅人？』

「唔可以肯定，不過應該都係...你有冇發現呢度從來都冇見過西貢獻命嘅人？」綽姿減慢步速...但仍然提高警覺！

『嗯！由入嚟到而家都冇見過！』呢點我之前都已經留意到！

「呢度應該真係天門喺元朗同天水圍以外嘅據點...」綽姿再諗諗，「範圍應該係由發電廠附近開始到頭先嗰堆獨立屋一帶。」

『但點解要係天門？我睇佢哋好似都唔係好願留喺度...』喺呢一區...總係好似有一種...被孤立嘅感覺。

「呢一點我都諗唔明...」綽姿一邊留意四周，一邊再諗諗，「我睇過嘅情報都係話西貢獻命接收屯門後，就由佢哋管理。冇留意到呢邊有天門嘅據點...仲要連發電廠都係由天門看守。」

『種種跡象顯示，呢種做法對天門嚟講都唔係好事...』一邊行一邊諗，差唔多返過嚟沙灘。

「嗯...你講得冇錯。先唔好諗駐守喺度嘅人員嘅心理狀況...物資嘅運送都唔會方便...」綽姿回頭望一望。

『運送物資嘅路線...應該係流浮山嗰邊，沿住下白泥一直過嚟...』如果嗰邊條路仲通嘅話...

「我都係咁諗...嗰條路應該係最直接。」綽姿點點頭。

我又同綽姿嘅想法一致喇！

咁講法我係唔係有進步喇？

喂喂～讚吓我先啦～讚吓我先啦～

「不過呢樣同我哋今次個委託無關...我哋都係將焦點放返喺今次個委託上。」綽姿拎部電話出嚟睇睇。

『哦哦...』想領吓賞都唔得添...『咁跟住我哋要點做？』

“飃～沙！飃～沙！”我哋已經返到嚟沙灘附近...

而四周都冇人...

「跟我嚟。」綽姿再望望四周，就拉咗我入草叢！

喂喂做咩呀？我唔好野戰㗎！

穿過一少塊腰間咁上下高嘅草叢，行到一塊爛地。

爛地有起過獨立屋嘅痕跡...不過而家爛地上就只有爛磚爛瓦。

被拆？似係...

再望遠少少，就發現原來有一個工地！

圍住工地嘅圍板又穿又爛！

工地裡面仲有兩三座起到一半冇再起落去嘅高樓！

高樓最高嗰楝都有八九層！全部都係未起外牆！

係發展商打算喺呢邊發展中密度住宅嘛？

睇起上嚟就似...

不過應該係起到一半...遇上屯門常開起革命，所以中途擱置。

之但係...點解綽姿會帶我過嚟呢邊呢？

只見綽姿再謹㥀留意四周，然後行入工地！

工地...工地又算唔算係野戰嘅一種吖？

我見之前網上有唔少情侶話鍾意半夜三更走入工地啪啪啪...刺激過上山車震咁話！

唔係真係咁刺激吖化？

我而家做乜諗埋啲咁嘅嘢㗎？！

綽姿話要將焦點放返喺今次個委託上㗎嘛！

入嚟廢棄嘅工地...一定係同今次嘅委託有關！

我就進入返狀態，跟住綽姿入工地！

入到嚟工地，綽姿冇再翹實我...

我嘅內心總係有一種...莫名嘅失落感...

繼續跟住雙手插褸袋嘅綽姿行，進入起到一半嘅危樓...

四周嘅環境都好暗...地上都有唔少雜物...仲有唔少工具...

睇起上嚟...啲工人好似走得好急...好突然…

跟住綽姿行上梯級...

“啪！啪！啪！”幾下跌嘢聲！

咩事？！係唔係有人？！

「喵～」幾隻貓影走過...

哦...原來我哋誤闖貓嘅領地...嚇得我吖～

之但係...點解綽姿要入嚟呢？我哋又要上到去邊層呢？

“飃！飃！”越上得高風越大！

我哋徒步都上咗三四層，中間仲有幾級樓梯鋼筋外露...

綽姿踩住鋼筋行上去，仲未有停落嚟嘅跡象...

直至到再上多兩層...

背光之下，我見到有個身影...企喺樓邊...

“咯 咯”跟住綽姿...行近呢個...背住我哋...望出樓外嘅背影...

呢個背影係...邊個？

今晚出完

三句預告

“咯 咯”跟住綽姿身後再行近多兩步...睇清楚啲...

係一個著住黑色大褸...留有長長...金到差唔多白色嘅長髮...

「嚟咗喇？」係一把女仔聲！

講真我都知當夜更係難頂
所以好多時我夜返見佢瞓緊都唔會嘈醒佢
之但係你估我哋做IT狗工時唔長咩
係就係話返朝九晚六 但OT冇補水補鐘補假
仲要帶埋嘢返屋企做
瞓覺發夢仲度緊聽日單嘢點搞 半夜仲驚有電話嚟話個Server收咗皮
最慘嘅係人工低 地位低
唉 所以我寧願唔撈 冇收入咁寫故算
反正都搵得唔多 不如全心全意做啲開心嘢好過啦

報報

所以我係IT同事友善協會創會會員

會唔會三個月冇認領就拎啲IT狗去人道毀滅

我公司得兩個IT同事
唔會無人認領

人道毀滅仲邊有人換水換光管

公司有水電部唔洗IT換光管

應該可以一個做晒㗎 下年Cut走個啦

留一隻夠晒

咁即係IT部係多餘㗎啦

平時好似好忙架佢地

係好忙
但冇乜人知
老細直頭覺得佢哋淨係識使錢
不過IT部真係支出多於收入
但冇咗IT部 有乜事真係返翻去石器時代

同意

IT狗唔易做

所以IT唔係狗

但港資第一個都係cut IT

睇下
因航又出事啦

讀緊嘅時候 以為學得多 識得多就搵得多
出嚟做嘢先知IT係黑洞 點學都識唔晒仲一日萬里 日新月異
而且識幾多都好 人哋都只當你係黃金仔
真係要好好愛惜佢哋吖

港資同中資都係一樣 淨係識睇搵到幾多

人類未從歷史中汲取教訓

過年會俾親戚叫你砌機 冇咩地位

上唔到網又搵你上去睇睇個router

新post 留名

史提芬信早晨

妹妹仔早晨

花生早晨

白夜男神而家先食完女

報報早晨

各位早晨
凍多幾日就回暖喇

我都係覺得凍舒服啲

15-20唔濕有陽光最舒服

我要低過10度

西伯利亞人

好似今日咁

今日冇乜陽光

英國人姐

陰陰哋都幾好吖

英國係唔係濕凍㗎

唔濕就好㗎喇

等文

最後校對中

快啦
又有新囡

又掛住啲女角 見一個掛一個 花心到

上回講到有個白色頭髮，髮長到肩，中分髮型嘅少女企正喺飛揚同綽姿背後！
係幾時...點解會...察覺唔到？！
飛揚咁鬼弱，察覺唔到唔出奇...奇就奇在就連綽姿都好似察覺唔到！
白髮少女行前一步，綽姿立即扮天真咁講話佢哋迷路～
飛揚都好醒，話有狗吠，嚇到狗衝咗入嚟，唔識路返出去！
白色少女就指返條路俾飛揚同綽姿。
綽姿就帶住飛揚急急腳咁走返出海灘嗰邊！
見四周無人先敢講...綽姿都覺唔簡單！
頭先...當綽姿感覺到背後有人嘅時候，已經近到唔夠兩個人身位距離！
真係好唔簡單喎！
綽姿見唔對路，就拉飛揚入草叢！
做咩吖？打野戰呀？！
原來綽姿係想帶飛揚去工地～
工地又算唔算野戰嘅一種吖？
上到一座危樓，綽姿踩住鋼筋行上去，仲未有停落嚟嘅跡象...
直至到再上多兩層...
背光之下，飛揚見到有個身影...企喺樓邊...
“咯 咯”跟住綽姿...行近呢個...背住我哋...望出樓外嘅背影...
呢個背影係...邊個？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

“咯 咯”跟住綽姿身後再行近多兩步...睇清楚啲...

係一個著住黑色大褸...留有長長...金到差唔多白色嘅長髮...

「嚟咗喇？」係一把女仔聲！

仲要好似帶有...外國口音？

「嗯。你就係...仁慈？」綽姿行到去...距離仁慈兩三個身位。

仁慈？係今次委託嘅成員之一？

係喎！都唔記得咗睇有咩隊員添！

一道聖光正好照射到落仁慈身上...

好似識發光嘅仁慈轉身：「嗯。你係...瓦解？仲有...吞噬...」

望清楚...雪一樣咁白嘅肌膚...帶住點點哀愁嘅藍色眼睛...係外國人？！

「嗯。」綽姿點點頭，行近多兩步，「你嗰邊嘅情況點吖？」

我都行近兩步，再睇清楚啲...

同我差唔多高嘅仁慈...對眼好大...鼻好直...面尖尖...勁靚女！！！

仁慈拎出手機：「頭先我用過微型Drone飛入去發電廠Scan過同偵察過。已經Upload咗上去。」

綽姿都拎出手機。

拎手機...拎手機！

我拎部手機出嚟撳返開個SPIRIT App再撳返現有委託再撳...撳...撳返仁慈Upload上嚟嘅...地圖？

一打開就彈咗幅平面地圖...唔止唔止！仲可以變做立體圖！！！

嘩！好似好堅咁喎！

2D變3D～3D變2D～2D又變返3D～3D又變返2D～幾好玩喎～

2D又好3D又好，成幅地圖都好仔細。

咩嘢微型Drone咁厲害？

之但係...地圖上啲紅色交叉...綠色圓圈...黃色虛線...三角...仲有其他三尖八角，五顏六色嘅圖案又係代表乜呢？

仁慈開始講解：「發電廠有AB兩廠，共有八台機組。亦即係我哋今次委託嘅目標。」

即係話...我哋要破壞呢八台機組？

仁慈繼續講：「全個發電廠佔地六十二公頃。而地圖所見，AB兩廠距離唔算太遠，不過都幾大。以我哋三人破壞兩廠有一定困難。」

我哋三人？

原來今次委託...就只有我哋三人？！

咁嘅話...

『我哋可以分頭行動！』綽姿破壞A廠！仁慈破壞B廠！我喺門口睇水！完美！

「唔得。」綽姿立即否決我嘅提議，「有天門嘅人守...分頭行動會好危險。仲要唔止發電廠...呢度一帶都有天門嘅人。」

『危險？危險極都係機槍同RPG～』你話我哋冇用精神液就怕姐～

用咗精神液？一刀一件啦～

仁慈接住講：「有機會遇到逆行者。」

有...有機會遇到逆行者？！

點...點會...

仁慈疑惑咁望望綽姿：「佢好似乜都唔知...」

係吖係吖...我真係乜都唔知㗎！！！

綽姿冷眼望望我：「呢啲嘢應該由佢自己查。」

又我自己查？

我已經查過好多！但有更多我係查唔到㗎喎！

話晒我都係你嘅隨行者吖！講多少少俾我聽，等我唔使死咗都唔知咩事都好呀！

「根據情報顯示...」仁慈諗咗諗，「天門同逆行者有關係。估唔到...呢度一帶都係屬於天門...」

天門同逆行者有關係？

『等等先...即係話...天門係逆行者？』我有冇理解錯？

「唔可以咁講...」仁慈擰擰頭，「根據已知嘅情報，只係顯示天門同逆行者有關係。但係咩關係就冇詳細資料。可能係成員...可能係合作...又可能好似我哋咁，收錢辦事。」

咁講法...就算邊種關係都好...逆行者都算係...天門嘅人？！

啱吖啱吖...照咁睇...只要我哋以天門為敵...都會有機會遇到逆行者...同逆行者交手！

等等先...咁講法...

國安局嘅鄭局長話...宋伯伯係天門嘅重要人物...

即係話捉宋伯伯嗰晚...有機會好似青衣嗰晚咁...突然殺出逆行者？！

唔怪之得尋晚綽姿話諗緊其他嘢...應該就係諗呢樣！！！

點解我而家先諗到㗎？！

我應該一早就諗到先係！

一早就應該諗到...我應該一早死咗幾次！

只要喺天門範圍...宋伯伯間迷離大宅...搭西鐵返屯門期間...是旦一個地方遇到逆行者...我都必死無疑！

而我覺得綽姿一直有所隱瞞嘅...唔通就係天門同逆行者有關係？

綽姿諗一諗：「我同過逆行者交過幾次手，佢哋出現嘅習慣...我都好有感覺。」

『你講呀？你咪又係俾嗰個叫必然嘅逆行者斬斷隻手！！！』仲要我帶返你返屋企添呀！

綽姿怒視住我：「唔係因為你，我會俾佢有機可乘？！」

『呃...』又好似係我...累事嘅...

「必然...」仁慈諗咗諗...再打量住綽姿，「你好似係...西貢攻防戰嘅...倖存者？」

吓吓？無啦啦又提乜嘢西貢攻防戰？

而家唔係講緊逆行者咩？

綽姿冇出聲，只係點一點頭。

仁慈又點點頭：「我都明嘅...情報係要嚟賣。」

吓吓？無啦啦又講乜嘢情報係要嚟賣？

同逆行者又有乜關連？

我總係覺得...綽姿仲有嘢隱瞞緊...

仁慈繼續講：「今次嘅委託我打算以潛入嘅方式進行。」

係喎係喎...今次委託先係重點喎...

仁慈繼續講：「我哋三人一齊行動。首先潛入A廠設置定時炸彈，然後到B廠。炸彈設置好就盡快撤離。行動期間，盡量唔好俾人發現...唔好傷人。有冇異議？」

呢種玩法咁似...Metal Gear？！

『贊成贊成！』正呀喂！我玩Metal Gear Rising Revengeance關關都S㗎！

綽姿都點點頭。

嗱！我就唔信綽姿識玩潛入喇～

佢單刀直入就叻！

仁慈撳撳部電話：「咁我哋等到入夜先行動。呢段期間，我會設計埋路線同計算定時炸彈嘅時間。搞掂會Upload上去。」

一手包辦喎～我係唔係乜都唔使做喇？

「咁好啦。」綽姿轉身行，「我而家向下巡一巡...吞噬巡上面。」

『哦...哦...』巡上面？有乜好巡吖？

今晚出完

三句預告

[Day 08－破壞能源] PART 06

唉～一心諗住可以抖抖Hea返陣...又要巡...

冇計啦～都要聽綽姿話㗎啦～

潜入捜査官

已經將[Day 08－破壞能源] PART 05 Upload上Facebook同紙言

你又諗咗去邊

時乾時濕
不過乾多

只要綽姿

識吓friend啫
GiGi冇咁小氣嘅

會唔會好易病

綽姿嘅忠實Fans

又曳曳

識定食吖

英國讀左四年只係病過一次

想學吓織頸巾咋

係咪飲好多鬼佬涼茶

喺香港都可以飲好多

0酒精生活

飛揚你係咪寫錯 龍鼓灘唔係AB廠 更加唔係62公頃

唔係特登嘅咩

人潔地靈

織俾自己就無謂啦

晚晚都

知你晚晚去食女喇

有冇追post

呢個真

健康

其實背後係咁嘅
佢哋一直講緊嘅龍鼓灘發電廠 其實係青山發電廠
你睇條路線應該知道
而龍鼓灘發電廠應該就係早喺屯門常開起義之前就收咗皮
而屯門常開因為喺龍鼓灘有據點 又要守住發電廠 所以就索性稱發電廠做龍鼓灘發電廠
一直用到去天水圍成同屯門常開合併為天門

係吖 背後有段歷史冇講到出嚟

邊覆邊追

係香港污煙瘴氣

支那啲廢氣成日吹晒過嚟

我呢邊首當其衝

啱啱睇Gear講一句好正
有人問佢點解唔搞乾爹娘飯局活動
佢話就係怕萬人響應 無人到場
哇 這種空虛感 哇肏 想了一下都興奮了
I Know That Feel Bro

深夜一推

哇咁夜嘅

係喎你歐遊緊喎
你快樂過生活

Btw多謝飛揚解答問題

新年凍得濟無上網

史提芬信早

外國嘅月亮特別圓

咁客氣吖

凍同上網有關係㗎咩

各位早晨
【集思廣益】突然喺度諗 政府有冇權干預創作自由

隻手要放響暖地方

明晒
果然係食女男神

自己條J最暖

我拼命去生存

唔係有人幫你Chok緊 就喺人哋個嘴裡面 再唔係就喺濕潤嘅暖洞抽插取暖就梗係最暖啦

喺香港 一係喺高山 一係喺低谷 冇山腰

有投射出嚟嘅虛像

假㗎 乜都係假㗎

文

上回講到飛揚同綽姿上到去起到一半嘅危樓，原來係同今次委託嘅成員會合。
呢個稱號為仁慈嘅成員係一個外國美女？
原來仁慈已經用微型無人機喺發電廠Scan過，仲Upload咗上SPIRIT App。
飛揚睇到幅地圖好勁咁～又2D～又3D～但睇唔明～
飛揚話想分頭行動。
但綽姿話唔可以，因為呢頭由天門守，有機會遇上逆行者。
又同逆行者有關？
原來情報顯示，逆行者係同天門有關係！
屌你而家先講？！
綽姿話呢啲嘢應該由飛揚自己查。
自己查？未查到都化成紅色粒子啦！
仁慈講解今次嘅作戰策略係以潛入方式設置定時炸彈炸毀AB兩廠。
呢種玩法咁似...Metal Gear？！
正呀喂！飛揚玩Metal Gear Rising Revengeance關關都S㗎！
綽姿都點點頭。
綽姿都識玩潛入㗎咩？佢單刀直入就叻！
仁慈撳撳部電話：「咁我哋等到入夜先行動。呢段期間，我會設計埋路線同計算定時炸彈嘅時間。搞掂會Upload上去。」
一手包辦喎～飛揚係唔係乜都唔使做喇？
「咁好啦。」綽姿轉身行，「我而家向下巡一巡...吞噬巡上面。」
『哦...哦...』巡上面？有乜好巡吖？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 08－破壞能源] PART 06

唉～一心諗住可以抖抖Hea返陣...又要巡...

冇計啦～都要聽綽姿話㗎啦～

沿住樓梯向上行，上到上一層，都係有唔少雜物。

未起好嘅危樓，會唔會有倒塌嘅機危㗎？

我都唔係好敢行近牆身...

遠離牆身咁行，望望有啲未起牆...有啲起到一半...鋼筋都外露...仲要生晒鏽！

睇起上嚟都唔多穩陣...

再行多幾步，地下仲要穿咗個大窿！

嘩...會唔會行行吓又冧㗎？

都係輕腳啲...小心啲...

再行入少少...

「喵！」又有貓叫聲！

有貓貓喎...喺邊呢？喺邊呢？

我就再探索一下～

「喵！喵！」聽住貓叫聲探索探索～

當我行到去一個大籐籃前...

『原來喺呢度～』我望到有一隻大黑貓，仲有三隻小黑貓瞓喺籐籃裡面～

大黑貓仲要兇神惡煞咁睥住我！

我單膝半跪：『你一定係貓媽媽喇～我冇惡意㗎～我冇惡意㗎～唔使咁驚～』

「喵！」但貓媽媽仲係勁惡死咁睥實我！

我都唔敢靠近，只係離遠咁望住三隻小黑貓飲奶～

三隻小黑貓就輕鬆自在啦～唔憂柴又唔憂米～

所以話幾時都係做仔嗰陣最開心～

做仔嗰陣...

細個就想快啲大個...大個可以自己話事...想入機舖就入機舖...想去睇三級片就睇三級片...

但大過咗先發現有好多嘢都要自己負責...

只能獨處...

要出嚟面到殘酷嘅社會...

背後全沒有支柱...

你以為已經夠現實？

更現實嘅係唔好話想養兩老...就連自己都養唔到...

講真嗰句，做咗幾年嘢，可以同阿月搬出嚟租屋住已經算唔簡單...

買樓呢樣真係諗都唔敢諗...

唉...月月...冇咗我嘅日子，你係點樣過㗎呢？

我冇咗你嘅呢一個禮拜，真係生不如死...

『我真係好掛住你呢...月月...』

離遠住望住四隻貓仔囡都好一段時間...

「喵！喵！」但貓媽媽對我仲係充滿敵意！

『好喇好喇～我都係唔打擾你哋喇～』我都係唔受貓貓歡迎㗎喇～

轉身離開貓貓們，去搵返條樓梯，上多層。

呢層嘅樓梯...比較爛...比較難行...

途中仲有雜物阻撚住！

『喂屌...又鐵罐又鐵釘...又冧咗一邊...又鋼筋外露...』可唔可以唔上呀？

當然唔得啦...

一陣俾綽姿發現我偷懶，斬我都似！

好啦好啦...都係小心啲啦...

小心翼翼咁跨過鐵罐...避開鐵釘...檻過缺口...輕輕踩上鋼筋...

好唔容易終於上到嚟...最上層。

成個頂都未蓋上！可以好清楚咁睇晒成個天空！

厚厚嘅灰雲...就連一點點光線都透唔到落嚟...

“飃！飃！”仲要風很大！

『真係高處不勝寒...』

我又繼續行，繼續查察...

呢一層唔止天花，就連牆都冇一塊！

就只有一碌碌柱。

呢啲係唔係樁柱？

唔知～我對起樓冇乜研究～

除咗一碌碌柱之外，都係同下面一樣，有唔少雜物。

一包包穿咗嘅水泥變埋石屎又有～磚又有～鏟鋸鎚等工具都有～

我再行多幾步，睇清楚周圍...冇乜異樣～一切正常～

然後就行近樓邊，望出出面...

“飃！飃！”風更加大！吹到人都郁！幾危險！

探頭望落樓下...都有成八九層樓高...跌落去真係死硬！

不過呢...呢個位置又幾好景嘅～

可以望到頭先同綽姿拍拖...行過嘅沙灘～一望無際嘅大海～仲睇到日落！真係唔錯！

假如唔係遇上屯門常開起革命，呢度又算唔算好住呢？

係就係隔涉咗啲...之但係有咁靚嘅景觀...都抵啦～

係喎...唔知呢度打算賣幾錢㗎呢？

如果平平地...供得起...我諗阿月都應該幾鍾意呢度～

不過就算幾平都好...阿月幾鍾意都好...就算俾我返到去過去都好...呢度始終都唔會起得到...

除非...可以改變歷史...改變未來...

被良辰美景吸引之下，不知不覺就到日落。

太陽就睇唔到，但就睇到厚厚嘅灰雲慢慢被染紅...然後變藍...深藍...黑...

冬天嘅日落真係好快...話咁快又天黑...

街燈都開始著，好彩嘅係燈光都總算照到呢邊，都未去到陰暗到睇唔到路。

『好啦～我諗都係時候落返去～』

繼續小心翼翼咁行返落樓梯，落返兩層。

落到嚟我就見到仁慈坐喺樓邊。

綽姿呢？綽姿仲未返上嚟？

我仲諗會唔會俾佢話我巡咁耐巡鬼咗去邊！

咁我而家又係唔係應該行去仁慈度？

綽姿唔喺度，會唔會唔係咁好？

會唔會有啲唐突？

有乜咁唐突呢？同Team㗎嘛！

嗯嗯！同Team係應該多啲交流～

我就行近仁慈身邊：『係呢？瓦解仲未返上嚟？』

「未吖。」仁慈帶住憂鬱嘅微笑望望我，「我諗佢應該想再去遠少少嘅地方巡巡。」

『哦...哦...』去遠少少嘅地方巡？

一個人...會唔會有有危險㗎？會唔會遇到...逆行者㗎？！

「坐吓。」仁慈拍拍佢身邊嘅位置。

『哦？哦哦...好...』我就坐喺仁慈身邊...

當然就唔係坐得好近！

保持一定距離好啲嘅...始終都唔係咁熟吖嘛...

「你擔心瓦解？」仁慈打量我一眼。

『嗯？嗯...少少...』咁都俾仁慈察覺到？

我係唔係真係咁易俾人睇穿吖？！

今晚出完

三句預告

「你...唔多似由修行者上嚟...你係瓦解親自搵返嚟？」仁慈一面疑惑咁打量住我。

『我？我...』俾仁慈咁樣問一問，我應該點答好呢？

好唔好老實回答呢？

差啲校對唔切

啱啱好準時出到

報報 揚揚

今次冇綽姿俾你J添

呢幾日都冇得J

妹妹仔
仲有34分鐘 你又要瞓覺喇喎

J住仁慈先啦

咁專一

當然

醫生話要健康就唔食煙唔飲酒

我依家冇酒少煙

我都戒晒

我都未瞓

不過我係歐洲時區

你快樂過生活

成功喺星期六之前做完啲野

究竟有冇啲開心嘢㗎

唔好咁灰啦鳩鳩

灰鳩

咩事咁灰？

灰到名都改埋

咁勤力吖

放完假一街都係學生妹仲唔開心

有妹妹仔氹返

有幸運仲灰乜鳩

一定係你未錫佢

高才嘅人都係多愁善感

各位早晨
呢個鐘數去食頹譚好似會好多人
但想早啲食完返嚟洗衫
好難決擇吖

自己煮

我要 Wing Wing錫

屋企乜都冇 煮生命麵包咩

WIng Wing淨係錫哥哥咋

飛揚好gay

講出佢哋嘅需要姐

上回講到綽姿落去樓下巡，飛揚都行上上層巡。
起到一半冇再起落去嘅危樓都幾危險。
不過都有貓貓作棲息地。
飛揚見到有幾隻貓仔飲緊奶。
貓媽媽就唔係咁鍾意飛揚咁喎～
係喇係喇～飛揚係冇月月咁受貓貓歡迎～
飛揚繼續向上巡，上到最頂望住個海。
其實呢度都幾好景吖～月月一定好鍾意～
諗返自己出到嚟社會工作得咁辛苦，可以同月月搬出嚟租屋住都算叻仔㗎喇～
飛揚又諗諗呢度要幾多錢呢？不過就算俾佢返到去過去，儲夠首期都買唔到...
因為呢度最終都起唔成。
到天黑，飛揚落返去。
見到仁慈坐喺樓邊，飛揚就打算行去傾兩句。（冇企圖㗎！純粹同Team交流吓咋！）
飛揚問起綽姿未上返嚟？
「你擔心瓦解？」仁慈打量飛揚一眼。
『嗯？嗯...少少...』咁都俾仁慈察覺到？
飛揚係唔係真係咁易俾人睇穿吖？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「你...唔多似由修行者上嚟...你係瓦解親自搵返嚟？」仁慈一面疑惑咁打量住我。

『我？我...』俾仁慈咁樣問一問，我應該點答好呢？

好唔好老實回答呢？

喺呢一個禮拜裡面，遇到嘅行者唔係爾虞我詐勾心鬥角，就係見死不救坐享其成...

總之個個都信唔過！個個都係仆街！

我又係唔係...要有所防範...要有所隱瞞？

之但係...

『我唔係瓦解搵返嚟...我係嚟自廿年前嘅香港...唔知點解一睜大眼就嚟咗呢個時空。仲要話係咩SPIRIT咩咩傭兵咩咩咩由總部嗰邊派嚟！』反正講咗出嚟都冇人信～

「係...穿越時空...」仁慈帶住疑惑嘅眼神打量住我...

『唔信？我都預咗㗎喇～你就當我吹水啦～』都話㗎啦～

「行者都唔鍾意講自己嘅過去...我明嘅。」仁慈帶住微笑點點頭。

又係呢句...綽姿都係咁講～

『呃...係呢...其實...點解會有SPIRIT嘅？』唔知仁慈又肯唔肯答呢？

「點解會有SPIRIT？」仁慈諗咗諗，「詳細我都唔清楚，只係曾經睇過一啲有關我哋SPIRIT嘅情報。情報顯示SPIRIT喺好耐好耐之前已經存在...主要潛伏喺宗教組織裡面。最成名嘅係...十字軍。」

十字軍？！原來SPIRIT係咁...源遠流長...

『咁...咁正常途徑係點加入SPIRIT㗎？』係唔係要信主受洗入教？

「正常途徑...」仁慈諗咗諗，「你好似真係乜都唔知喎...」

『呃...係吖係吖...因為我真係嚟自過去㗎嘛...』你都唔係第一個咁講㗎喇...

「哈～好～」仁慈帶住微笑點點頭，「正常途徑...有兩種方法...」

有...兩種方法？

「一種係執行者自己親自喺世界各地搵合適嘅人做自己嘅隨行者...」仁慈再諗諗，「另一種就係由基地裡面訓練出嚟。」

自己搵...同埋基地裡面訓練...

東叔都有問過綽姿係唔係佢自己搵我返嚟...

仁慈繼續講解：「前者就要睇吓執行者本身想搵隨行者返嚟做乜。」

搵返嚟做乜？

「有啲執行者真係想搵個隨行者返嚟教好佢，幫自己手。」仁慈再諗諗，「有啲呢...用嚟出賣。」

用嚟出賣...

我記得毒辣都有提過，會搵啲隨行者返嚟送死！

「始終執行委託都好危險...有咩事推個人上前幫自己擋，全身而退嘅機會都大啲。更何況...死人係唔會同你爭報酬。」仁慈望住一望無際嘅大海，點點頭。

死人唔會爭報酬...

都啱嘅...SPIRIT都係一班唯利是圖嘅傭兵。

『咁...由基地裡面訓練出嚟呢？』呢種我比較有興趣！

因為...好似好神秘...

「基地...」仁慈諗咗諗，「喺世界各地，都設有SPIRIT嘅基地。冇乜人知道各基地嘅正確位置喺邊。聽聞就只有先行者以上嘅行者先會知道。」

『先行者...片翼？』

「嗯...」仁慈帶住疑惑嘅眼神打量住我，「你又會知有片翼呢個先行者？」

『我...我喺緊急委託見過佢...』就喺尋晚...

「嗯...片翼係其中一個先行者，亦係眾先行者能力排第二。」仁慈又望住個海點點頭。

『第一係一尾！』我記得綽姿尋晚有講過！

「嗯...你又有見過？」仁慈皺晒眉咁望住我。

『咁...咁又冇...係瓦解講我知...』嗱！我真係有留心聽書，好好記住㗎！

「係瓦解...咁佢對你都唔錯。」仁慈帶住微笑點點頭。

吓？咁就唔錯㗎喇？

佢對我仆街嗰陣你唔知姐...

「先行者嘅人數係幾多冇人清楚...不過好似話唔少。」仁慈擰擰頭。

『你都唔知？』我又好奇喇...

我總係覺得仁慈知嘅嘢同綽姿差唔多...

綽姿就話要我自己查，唔肯講...

仁慈又好似...唔願講得咁詳細？

「我只係一個執行者，又點會知？」仁慈又帶住微笑打量住我，「相反...你好似乜都唔知...但又好似知道啲唔應該會知嘅嘢...」

『我？我冇吖...我真係乜都唔知㗎喎...』我有啲乜唔應該知而我又知㗎？

冇吖嘛！

「你話冇就冇啦～」仁慈又好似唔係好信我，「先行者主要都係駐守喺各地基地裡面，等到有特別或者重要嘅委託先會出現。」

『特別或者重要嘅委託？』會係啲乜呢？

「你有見過片翼㗎，嗰啲咪係特別或者重要嘅委託囉。」仁慈冷眼望住我。

『哦...哦...』好特別好重要咩？我又真係唔係好覺喎...『咁...咁基地裡面有啲乜㗎？』

「基地裡面...」仁慈又諗咗諗，「其實我都唔係好清楚...我只係知道...有好多訓練場。」

『訓練場？』

「嗯...」仁慈點點頭，「訓練場係用嚟訓練修行者。」

『咁...咁啲修行者係喺邊度嚟㗎？』係唔係每年都有招聘日？

「修行者...」仁慈又望住個海諗咗諗，「係各地嘅孤兒。」

各地嘅...孤兒？！

仁慈繼續講解：「各地戰亂當中，有好多失去親人嘅孤兒...SPIRIT就喺戰地之中帶孤兒返去基地訓練。」

原來係...

之前睇YouTube都有睇過，喺戰亂嘅地區都有童兵。

而童兵大多數都係因戰火失去親人嘅孤兒！

仁慈繼續講：「除咗孤兒，仲有好多好多唔同原因被遺棄...被販賣嘅兒童，被帶到去基地作修行者訓練。」

原來...原來行者係...無辜兒童！

SPIRIT就係利用無辜兒童做戰爭機器幫自己賺錢！

『咁你呢？你都係由基地訓練出嚟？』

「我？」仁慈帶住微笑打量住我，「你想唔想聽故事？」

故事？

今晚出完

三句預告

[Day 08－破壞能源] PART 07

『想...』仁慈所指嘅故事...係佢自己嘅故事？

仁慈望住個海，踢吓踢吓對腳：「我原名叫Anna，係俄羅斯人。喺我三歲嗰年，父母被入屋行劫嘅匪徒殺害，我就成為孤兒。」

已經將[Day 08－破壞能源] PART 06 Upload上Facebook同紙言

原來係俄妹

見係俄妹就J 冇定力

倪晨曦好襯呢個style

花心

我係欣賞女性 最靚都係我個Wing Wing

邊個話Wing Wing係你㗎

WingWing十幾歲妹妹仔都算啦
但係Heidi 歲 又撐唔起條裙

小饅頭有小饅頭嘅好

終於收工

返咗幾多個鐘

9-11

超人生活

好平常
以前做實驗室基本上日日都係咁
重要星期日返去ot

夜晚一推
有新女

9pm-11pm

返兩個鐘咋嘛

咁辛苦為乜
好易冇命

仲要係靚俄妹

其實綽姿殺桐桐
係咪唔想佢俾人捉去訓練營

一切都係命運

人為財死
鳥為食亡

佢係………………🤔🤔

早！

李靜儀Heidi

早 瞓到而加先醒

有錢冇命使 何苦呢

我老婆你都唔識

花生早

我老婆咪得囉

報報早
我都係

各位早晨
瞓中到頭痛
天氣太濕喇

飛揚可以啪完女瞓到咁晏真爽

打完J瞓咋

仆街！
我做到打J嘅時間都無

返工入廁所打
最好就係J女同事

公司廁所環境重差過公廁
同埋公司無女同事

有女同事嘅公司仲點工作

所以冇女囉

喺公司識女朋友都唔係好事

所以公司冇女囉

可以搞Gay

搞gay？
不了

人哋搞你係避無可避

如果人地想搞我
我會派我下屬上先

我怕係你啲下屬集體搞你下體

冇guy下屬

和尚寺好難講㗎

作為好上司

後天Gay好多時係因為喺一個冇異性嘅空間太耐 自然對同性產生好感

冇研究
難到你經歷過？

資料搜集

我講親都係真

咁早嘅

其實係瞓唔著

早呀

問妹何所肉早晨

你都好早吖

有心事？

各位早晨
命運呢樣嘢真係好奇怪
尋晚想搵啲嘢 然後咁啱就俾我見到芋樣嘢係九年前嘅第一天
神呀 唔好再咁玩我啦

太夜返歸

好遲起身

又食女

一日最後瞓十二個鐘

瞓到咁多好幸福

身子差 好易攰

身子唔可以差
攰嘅權利我都冇

捱得多身子自然差

身子差咪操到唔差囉
依家返工返五日半
平時放工就返學返五晚學 放學之後返歸做負重 操肌肉
星期六放工會做gym
星期日做part time 冇工開就做gym或者溫書

厲害厲害
我呢種差係細個谷得太行
返工讀書一日瞓得三個鐘
加上食無定時食垃圾食物
肝胃腸都壞晒 得返半條人命

一日訓9個鐘頭

要休養最起碼都要9個鐘

呢個故即係香港革命戰嘅下集?

可以話係
係關於《香港革命戰》之前發生嘅事

香港革命戰(下)係陳日嘅故事
所以其實已經出左
呢個故據飛揚所講係同革命戰有關

我以前就係谷到差左
依家用多幾部嘅力谷反好

咩黎？

果然係有追開

有得谷返好㗎咩

之前問你
你講我知嘅

我覺得有改善

我都記得有人問過我

可惜我冇

谷得太行會傷肝
我個肝唔好 唔谷得

預左你知

機會嚟喇

你偷入去

我係一個好守得私隱嘅人

睇下點申請先

做運動唔洗強谷

早申早享受

我而家嘅情況係行得耐都冇氣 暈
以前可以就咁行入西霸
睇極醫生都唔知咩事

氣真係練返黎

係我突然有一日 肝個位痛 然後就虛到而家
睇醫生Keep住照超聲波又話雖然有個影 但唔影響

照埋MRI同 CT好喎
必要時抽組織驗囉

政府見我冇嘢一定唔肯幫我做
私家邊有錢照

Lm

硬膠胸奴你好

各位早晨
就過年都有人裝修嘈鬼住晒 修唔修得切架

我樓上條仆街都成日玩電鑽

咁啱吖 我樓上都係
仲有個𡃁仔跳跳跳

你肯定真係人跳

喺起身返學時候跳

大量巴

有嘢嘅唔會係上面 一定喺屋裡面
我間屋好猛 個個朋友上嚟都見過 仲以後都唔敢再上
所以我分得清

好想見下

唔好咁講 佢會睇到
靈魂嘅電波同網絡嘅電波相近 可以經網絡遊走
話唔定今晚就走去搵你

IP都唔使check 角度都唔使計

梗係

上回講到仁慈覺得飛揚唔似係行者。
都唔係第一個咁講㗎喇～
仁慈問起飛揚係唔係綽姿搵返嚟。
咦喂～東叔都有咁問過㗎喎～
飛揚話唔係～仲話自己嚟自過去，無啦啦一睜大眼就嚟咗未來做咗咩咩SPIRIT咩咩行者咩咩傭兵。
仁慈諗諗係穿越時空？
都預咗佢唔信㗎啦～
飛揚又想八八SPIRIT嘅由來同點樣成為行者。
仁慈就講俾飛揚聽其實SPIRIT係源遠流長～主要潛伏喺宗教組織之中。
而要成為SPIRIT嘅行者有兩個途經。
一係執行者自己搵。另外就係SPIRIT由各地戰亂當中，捉失去親人嘅孤兒返去基地訓練。
原來...原來行者係...無辜兒童！
SPIRIT就係利用無辜兒童做戰爭機器幫自己賺錢！
『咁你呢？你都係由基地訓練出嚟？』
「我？」仁慈帶住微笑打量住飛揚，「你想唔想聽故事？」
故事？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 08－破壞能源] PART 07

『想...』仁慈所指嘅故事...係佢自己嘅故事？

仁慈望住個海，踢吓踢吓對腳：「我原名叫Anna，係俄羅斯人。喺我三歲嗰年，父母被入屋行劫嘅匪徒殺害，我就成為孤兒。」

原來仁慈係俄羅斯人...唔怪得咁靚女啦！

「無親無顧，政府又唔願意負責，我只好流落街頭。」

戰鬥民族嘅政府有咁仆街㗎咩？

果然霸權國家都係視人民為糞土...

「喺街頭行乞唔夠一個星期，我就被SPIRIT嘅人捉咗返基地。」

『係捉？』

「嗯...」仁慈點點頭，「我仲好記得一個落雪嘅晚上，我瑟縮一角...突然有道強光照過，一架輕型貨車駛過，兩個著住黑色大褸嘅身影落車，將我強行拉上車。」

呢種手法...有啲似...西貢獻命！

冇錯...西貢獻命班仆街都係鍾意咁樣捉細路女！

「上到車之後，我好快就暈咗...唔知暈咗幾耐，又唔知坐咗幾耐車...當我醒返之後，我就已經被困喺密室。」

『係SPIRIT嘅基地？』

「嗯...」仁慈點點頭，「係SPIRIT喺俄羅斯嘅基地。」

各國都設有基地...俄羅斯都唔例外...

「基地實際有幾大，我真係唔知。我只係知好大...好多設施...可以容立好多好多好多人...」

好大...

一個好大嘅基地...可以收喺邊？冇人發現到？

冇理由...

地球雖然大，但唔好講2035年嘅科技，淨係我嗰個年代，地球都被人造衛星包圍啦！

咁巨型嘅基地又點可能收得埋？

唔通...各國政府都有份隱瞞SPIRIT嘅存在？

會唔會係咁？可能性又有幾高？

『裡面有啲咩設施？』我又想打聽多啲。

「裡面嘅設施...」仁慈諗咗諗，「以我接觸過嘅，都係用嚟教你點去隱藏身份、偷取資料、潛入、求生、戰術、格鬥、暗殺等等...全部都係有關間諜、殺手、戰爭兵器等技能。」

係訓練設施...

『咁冇接觸過呢？』

「都話咗冇接觸過，我又點會知呢？」仁慈冷眼打量住我。

『呃...』又係喎...問咗條戇鳩問題添...

「我估除咗維生設施同宿舍外...」仁慈再諗諗，「應該就係有關戰略同策略...」

戰略同策略？

即係咩？

我對軍事嘅嘢真係識條鐵㗎咋喎...

不過我就唔會再咁戇鳩追問落去～

『咁訓練過程辛唔辛苦㗎？』都係問返啲仁慈接觸過嘅嘢好啲～

「辛唔辛苦？哈～你竟然會問辛唔辛苦～」仁慈恥笑一聲，「可以話係比地獄更可怕！」

『比地獄...』更可怕？！

「我哋每日都要接受唔同嘅訓練...好多時都要喺指定時間內完成。完成唔到...冇飯食...冇水飲...」

又係呢種...

中學時期都有睇過有關殺手或者傭兵嘅漫畫...主角嘅受訓方式都係咁...

做到有飯食，做唔到連水都冇得飲...

嗰時仲細，覺得咁樣受訓好型！

之但係大過咗再諗諗...好殘忍...

唔止咁，仲係一種...惡性循環...

唔達標冇得充饑...冇足夠體力又達唔到標...又冇得充饑...唔使幾耐...就會死...

「我哋仲要唔知出面嘅時間...日子。只可以透過受訓嘅限時去計算過咗幾耐。」

『點解要咁做？』對訓練有幫助咩？

「呢種都係求生技能。一個星期內都唔識得用呢種方式推算日子嘅修行者...100%死亡。」仁慈打量住我。

100%...死亡...

死咯...我諗俾一個月時間我我都唔自覺用呢種方法推算...

我連野外定向都未玩過，識閪呢啲嘢咩？！

「喺受訓嘅期間，我哋都會同同一班修行者一齊受訓。」

同一班？

「有啲指示係要一齊完成。有啲...就係個人...」

一齊即係合作啦～咁個人...就係自己一個？

「一齊又好個人都好，其實最重要都係保住自己條命。」

保住自己條命？

『確保完成到，有得食？』

「唔單止係咁～」仁慈帶住微笑擰擰頭，「受訓期間嘅訓練...係有機會會死。」

有機會會死？！

「比如話有啲實戰訓練係要喺指定時間內去偷取指定物品。期間被EVE UNIT發現，會用實彈攻擊我哋。中彈會死。」

『EVE UNIT？！』咩嚟㗎？

「係一種...自動人形...」仁慈諗咗諗，「你就當係機械人。」

『係機械人？係點嘅樣㗎？大唔大部㗎？係唔係好似真人一樣㗎？』好似好型咁喎！

「唔似...雖然同人差唔多高，但同真人唔一樣...」仁慈再諗諗，「EVE UNIT嘅外殼主要係由白色物質製造...呢種物質就咁睇有啲似金屬、陶瓷甚至塑膠…但事實上...唔似咁簡單...頭部用上白色倒三角面罩。面罩表面有一層薄薄淡淡咁嘅紅光，係視網膜系統。而胸口中間就有一個拳頭咁大嘅圓形物體，發出紅色光，向纖幼嘅四肢及頭部流動…閃爍閃爍…似流水…似心跳...呢種紅光就係EVE UNIT嘅能源...亦即係精神能量。」

『係精神能量？EVE UNIT都係以精神液作為能源？！』

「雖然唔可以100%肯定，但交過手咁多次...應該就係。」仁慈點點頭。

『咁...就算有EVE UNIT作敵人，精神化緊嘅修行者只要唔受到致命攻擊，就唔會死啦！』我諗都係一樣玩法㗎姐！

最多...有效時間再減半喇！

「唔係咁...」仁慈擰擰頭，「修行者係用唔到精神液。」

修行者係...用唔到精神液？！

今晚出完

三句預告

「正確嚟講，前期嘅修行者要進行基本訓練，所以唔用得精神液。」

『哦～前期姐～』捱得過前期就冇問題啦。

「哈～你真係諗得太輕鬆...」仁慈恥笑一聲，再擰擰頭，「EVE UNIT已經難搞...但除咗EVE UNIT，仲有好多陷阱。好似話有炸彈、地雷、毒氣等等...」

又copy and paste

又俾你發現到添

Push

史提芬信
我而家先去瞓

肝有影小心係胆管閉塞

會點㗎

各位早晨
點解而家搵J圖好似咁難咁嘅

有冇睇誰家女友個post

你識d嘢

Share完俾個fd睇就俾人del左post

睇過啲相 成個男人咁喎 重點喺邊

求解

我睇咗一眼咋 有咩特別

唔睇樣咪得囉

好難唔睇樣㗎喎 又似男人又似馬

睇 唔得咩

淨睇波嘅話 睇自己個屎忽都得啦
唔靚嘅話 身材幾好都J唔落

Gay揚

非Gay啦
就係唔想J錯屎忽/偽娘/人妖/豬西先要睇埋個樣嚟J

兜唔到喇

之前有人話啲變態佬著校裙白色學生襪婆仔鞋影相放上網俾人J
唔少人中咗伏 所以唔敢亂J

個變態佬咪你囉

中伏嗰個都係廢腸

那獵物也是獵人

雖然我對腳又白又滑又瘦真係幾好J
但我又唔會俾男人J我對腳

睇完個Post冇再淨J某一Part

中伏滿樹林

上回講到仁慈名叫Anna，係俄羅斯人。喺三歲嗰年父母被入屋行劫嘅匪徒殺害，就成為孤兒。
原來仁慈係俄羅斯人～唔怪得咁靚女啦～
仁慈繼續講，自己流落街頭...有一晚落住大雪，就俾SPIRIT嘅人捉咗去基地受訓。
仁慈並唔知基地嘅正確位置，只係知好大好大好大。
喺基地裡面接觸過嘅，都係訓練設施。
未接觸過嘅？應該都係同戰略及策略有關。
仁慈繼續講自己受訓期間嘅經歷，比地獄更可怕！
能力不足嘅，死咗都唔知咩事。
飛揚自知自己連修行者都做唔成。
仁慈仲話受訓期間會遇上EVE UNIT做對手。
EVE UNIT？！
EVE UNIT係一種...自動人形...外殼主要係由白色物...（下刪129字），仲要應該係用上精神能量。
『咁...就算有EVE UNIT作敵人，精神化緊嘅修行者只要唔受到致命攻擊，就唔會死啦！』應該都係一樣玩法㗎姐！
最多...有效時間再減半喇！
「唔係咁...」仁慈擰擰頭，「修行者係用唔到精神液。」
修行者係...用唔到精神液？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「正確嚟講，前期嘅修行者要進行基本訓練，所以唔用得精神液。」

『哦～前期姐～』捱得過前期就冇問題啦。

「哈～你真係諗得太輕鬆...」仁慈恥笑一聲，再擰擰頭，「EVE UNIT已經難搞...但除咗EVE UNIT，仲有好多陷阱。好似話有炸彈、地雷、毒氣等等...」

『毒氣都有？』玩到咁毒？！

「嗯...每個實戰訓練都真係實戰...有乜差池都會冇命。」仁慈好認真咁點點頭。

Hardcore Mode...冇得重覆犯錯...阿寶冇機會出場喇...

「而喺前期嘅日子，當中最令我深刻嘅係...」仁慈諗咗諗，「殺自己人。」

『殺...自己人？！』

「嗯...」仁慈點點頭，「喺我受訓咗大約半年時間，一齊受訓嘅人由最初廿個...死淨十六個。可能係人數太多嘅關係，有一日，突然有一個特殊訓練...」

『特殊訓練？』會係乜嘢呢？

「就係要我哋...鬥快砌槍，射殺對方。」仁慈好平淡咁講出令人驚訝嘅答案！

『係要...親手射殺...一齊受訓半年嘅...』行者？！

「嗯...」仁慈點點頭，「規則係一對一面對面坐。檯上各有一支同款手槍嘅散件，仲有一粒子彈。砌好向對方開槍。唔死得嗰個就可以繼續受訓。」

竟然係呢種玩法？

會唔會太殘忍呀？！

話晒...大家都一齊受訓咗成半年...稱唔上係朋友，都算係熟人呀！

要親手射殺對方...仲要唔係你死就係我亡...

「點解你唔問如果兩個都冇死咁點算？」仁慈打量住我。

『兩個都冇死？』會有咁嘅情況㗎咩？

「哈哈～果然...」仁慈又恥笑一聲，再帶住微笑望住我，「你真係冇諗過呢個問題～」

吓吓？唔係A就係B㗎啦...有C㗎咩？

「咁會射失㗎嘛～」仁慈笑笑口，擰擰頭。

射...失？

「坐喺張凳都可以避㗎姐～你避得開，人哋都有機會避得開～子彈就各人得一粒，咁咪兩個都冇死囉～睇你呢個呆呆樣真係好可愛～」仁慈仲係帶住微笑望住我～

『呃...又係喎...咁兩個都冇死咪唔使死囉？』咁咪仲好～

「啱啱相反...」仁慈帶住微笑擰擰頭，「係兩個都要死。」

『吓？』點解要咁做吖？！

「為咗確保會用盡全力，留低嘅都係精英中嘅精英，萬一兩個都射唔中對方...兩個都要死。」

咁樣...唔單止可以確保會用盡全力...留低嘅都精英中嘅精英...仲係...冷血！

「嗰次之後...識得嘅就只淨四個。加埋我五個人再同外來嘅十五人組成新隊繼續受訓。」

『嗰十五個...應該係由其他死淨五人組成？』我嘅推測有冇水準？

「嗯...」仁慈點點頭，「我哋冇確實咁問過對方...但由初初嘅觀察所推測就應該係。」

嗯...我嘅推測係有水準咗嘅～

「然後再受訓多半年...就開始用精神液...真真正正學做一個行者。」

再過多半年...即係一年之後...

「喺呢半年期間，我哋有七個隊員死咗。然後總部又派多七個人加入。」

即係維持廿人一隊...

「而呢七個人...明顯比我哋強得多。因為...喺第一次使用精神液，精神化之時，就可以感覺到佢哋嘅氣息有幾咁強大。」

即係話...『嗰七個資質更高？』

「唔係...」仁慈擰擰頭，「嗰七個比我哋受訓嘅時間長...更早開始使用精神液。因為喺我哋當中...能力最強嘅...都同佢哋相差一大截...而且年紀都比我哋大。」

『咁...咁點解要加七個師兄入你哋隊？Carry你哋？』有人帶住都唔錯吖～

「哈哈～你真係好天真～」仁慈又忍唔住恥笑我，「喺地獄求生都一年有多，你仲會希望有救世主打救你咩？」

呃...咁我哋呢啲普通嘅香港人...習慣等救世主打救嘛...

「仲有...嗰七個唔係師兄...係師姐。」

咦喂！又係女呀？

SPIRIT係唔係出名多女㗎？

唔知靚唔靚㗎呢？

「總部派呢七個人嚟真正原因就真係唔知...」仁慈諗一諗，「但喺受訓期間，我哋學識咗唔可以俾佢哋利用，同埋點樣利用返佢哋。」

又要唔俾人利用...又要利用返人...

根本談不上合作...

啱吖～合作又唔可以分多啲...

最好都係利用完你...你死...我攞埋你嗰份。

「然後，一直以精神化接受唔同訓練。期間嘅EVE UNIT都用上精神刀...而且能量超強...有人死...又有人入替。強嘅又有...弱嘅又有。一直求生...求生...求生...過咗兩年...」

過咗兩年...前後三年？

「然後...到咗最後一關...大逃殺。」仁慈抬頭望上天上嘅灰雲。

『大...大逃殺？』又係咩玩法？

「嗯...統稱為大逃殺嘅最終訓練...就係要我哋呢廿個一直都死唔去嘅修行者，喺一個訓練場互相廝殺。」

『喺訓練場互相廝殺？！』個訓練場又係點㗎呢？

「嗯...我聽過其他執行者講，訓練場係有唔同場景。有啲會模擬野外、森林、小島，有啲又會係各大城市或者小鎮。我哋就要喺呢啲模擬場景各自求生...廝殺對方。」仁慈伸手入大褸裡，拎把刀柄出嚟。

『咁...大家都唔郁手嘅話...又會點？』我諗唔會打和啦...

「唔可以唔郁手...維持生命嘅物資同精神液有限...再加上會定時縮圈...喺圈外會有EVE UNIT襲擊...而最後你一定唔夠精神液維持精神化...喺深層睡眠之中死去。」仁慈緊握刀柄。

係喎！點解我又冇諗到呢點㗎呢？！

睇嚟我...我真係一直都...冇進步過...

今晚出完

三句預告

[Day 08－破壞能源] PART 08

最終訓練...

又物資有限...又定時縮圈...又互相廝殺...個玩法真係同大逃殺一樣...

其實唔係應該攞槍柄毆對面嗰個咩
話晒行者最重要嘅係應變力

已經將[Day 08－破壞能源] PART 07 Upload上Facebook同紙言

咁應該係第一時間拎走人哋粒子彈

直接毆暈佢直接啲喎

毆打都係50/50
拎走人哋粒子彈 你有兩次機會喎

唔關事囉
就係要出其不意 趁佢砌緊嗰時毆落個頭度嘛

你估你諗到 人哋諗唔到咩

咁就唔會有人砌槍啦

就係大家都估到 推測到最好嘅方法都係盡快砌好槍射殺對方

傳說中嘅光管腳

啱呀，就好似唔明點解啲怪獸唔會襯蒙面超人變身嘅時候打佢咁樣

但係如果你砌槍就冇辦法隨時用槍柄反擊
相反如果對方砌槍嘅話直接毆佢就贏啦

囡囡超人變身
我做怪獸都寧願睇佢換衫啦

衫都唔俾佢換 有時啲日本特攝嘅女戰士好靚

反正點打都係死㗎啦
不如趁最後

呢幾日冇綽姿

係吖
之前夏天著短褲 喺地鐵有兩個𡃁妹仔望住我對腳嚟笑
我仲好得戚咁講：『望咩吖望？唔抵得我對腳正過你哋嗰對吖？』

你睇佢變身要十幾秒 其實係慢動作俾你班傻仔睇
事實係0.001秒就變完身㗎喇

張檯有幾槍 砌槍有幾快你知咩

美少女戰士

令我諗起有個之前係U15 勁靚女

變咗H漫

好快又出場㗎喇

我記得叫咩名喇 係安藤穗乃果
U15嘅時候真係勁好J

我係諗起呢套戲

唔係色情 係意淫

我係想話張檯有幾長

睇嚟你哋真係冇睇過城市獵人

發夢砌好似最快五分鐘內
冇記錯夢入面唔合格

五分鐘內應該死咗好多次
一分鐘內就差唔多

勁好J

今晚就J咗佢先瞓

Knock Knock FBI

留定啲精俾FBI

好過唔識砌啦

認真邊個黎？
不過都係唔好知好啲
驚FBI Knock Knock

記得要入埋粒子彈

J到FBI Knock Knock

推
其實點解仁慈無啦啦自爆咁多情報

識砌一定會放埋粒子彈入槍管
咁可以唔洗入夾砌小樣重節省埋上膛時間

都唔知邊個點J
你估我係你咩
見嘢就J
我呢啲有定力架嗎

你問飛揚啦
我乜都唔知㗎
飛揚又上面咪俾咗名囉

手術用D骨科槍型儀器應該差唔多結構

你地有冇印象呢款扭蛋人仔
以前細個d同學好鍾意掛到成個書包都係

因為夠仁慈

果然識砌

我一定要睇到個樣先J㗎

好想睇返佢啲片嚟J 但好難搵

高才鳩早

記得入子彈

幾細個先

各位早晨
話咁快又星期三

你留返啖氣同Emma 仲有爺爺解釋啦

打J同愛分得好開

報報 同 鳩鳩 冇印象咩

冇

有
不過係我小學嗰時

我都唔見有小學生掛呢啲公仔落書包

bandai 2006年出㗎
都13年前啦

鳩鳩

十年又過去
時間真係過得好快

年輕真好

好彩爺爺唔係黑幫

有錢人惡過黑幫

女人眼中冇分別
一係分手一係切J啦

有錢人發惡
移民可以走得到
黑幫直接攞命

女人真係 要J都一定要J佢
之前聽過一個結咗婚嘅朋友講 佢老婆見到佢個Group有J圖都要踢佢出廳瞓
所以話要喺拍拖嘅時候就要教識佢J其他女人只係一心想發洩 當中不含出軌

有錢人都可以搵人買起你

你前度喎
依家呀ken連睇J圖打丁嘅權都冇

散咗未都唔知啦

上回講到仁慈繼續講自己喺SPIRIT基地裡面受訓嘅經過。
又要喺冇精神化之下面對陷阱、炸彈、毒氣。
最慘係仲要親手殺死同自己一齊受訓嘅修行者。
真係好殘忍...又好冷血...
受訓一段時間，開始可以用精神液精神化。
而EVE UNIT都用上精神刀！
再喺地獄求生一段時間，死嘅死...死淨嘅留落嚟又有人加入一齊受訓...
強嘅有...弱嘅都有...Keep住廿人一齊受訓。
然後就嚟到最後一關...大逃殺。
大...大逃殺？
統稱為大逃殺嘅最終訓練...就係要呢廿個一直都死唔去嘅修行者，喺一個訓練場互相廝殺。
嘩！真係好大逃殺喎！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

其實好少咁做

[Day 08－破壞能源] PART 08

最終訓練...

又物資有限...又定時縮圈...又互相廝殺...個玩法真係同大逃殺一樣...

「我所身處嘅訓練場，係模擬聖彼得堡。」仁慈繼續講故事。

聖彼得堡...係佢自己嘅國家...

「喺廿人當中，我嘅能力並唔係最高...喺我之上，至少有五個人。」

廿人當中有五個比自己強...好唔樂觀...

Emma 話你咁關心佢同得你個連公廁一齊啦

「當時嘅策略...係唔用精神液，盡量躲藏...」

唔用精神液...唔喺精神化之下，的確可以避免被感應出位置。

之但係...萬一真係咁唔好彩轉角遇到愛...重練㗎喇喎...

「雖然我嘅能力唔係最高，但我對自己嘅藏匿能力好有信心。而喺縮咗三次圈之後，我都仲未遇到任何對手...未需要用精神液。」

縮三次圈？

雖然我唔知訓練場實際大小有幾大，亦唔知每次縮圈會縮幾多...

之但係...俾著係我，未縮第一次圈之前就已經驚到忍唔住要用精神液！

唔係...

我根本就冇可能玩到大逃殺...

喺前期訓練我就已經死咗啦！

「雖然唔知道仲有幾多人存活，但照能力差距推斷，至少有三分一人死亡。好彩嘅話，其中一人係Top 5之一。」

嘩！呢啲嘢都有得推斷？

你唔好話呢啲推斷冇用...

喺冇任何情報之下，可以推斷到仲有幾多人存活，係可以提高自己嘅存活率！

好似話大約仲有幾多人，應該躲藏喺咩位置...附近有人嘅機會有幾多...仲有遇到嘅對手會係邊個！

雖然唔可以100%肯定，但起碼可以喺緊張又危急嘅情況之下計劃對策！

啱吖啱吖...我好似又學到啲嘢...

「直至到縮第四次圈，我已經冇辦法唔用精神液！不過好消息係...我已經搜索到兩支Level 2同一支Level 3！」

呢個數量...足夠嘛？

我仲係唔清楚縮到第四圈個地圖仲有幾大...幾耐縮一次...仲有幾多個圈要縮...

之但係...仁慈講得係好消息，應該足夠佢應付。（最起碼喺嗰一刻...）

「喺第四圈期間，我一直都好好控制住自己嘅氣息...盡量都係以躲藏作為作戰策略。又真係好好彩一直都俾我躲得開！一直都遇唔到人！可以保留精神能量之餘，仲俾我搜索多兩支Level 1同一支Level 3！」

保留精神能量的確重要...

所以躲藏係最有利嘅作戰策略！

當然，呢種作戰策略好講求...運氣。

「當接近要縮第五圈之時，我就估計至少有三分二嘅人已經死亡。因為...我真係一直都冇遇到人...咁講法好有可能佢哋都集中喺另一邊...不停互相廝殺...假如真係咁...好彩嘅話...最強嗰個已經死亡。」

最強嗰個已經死亡嘅可能性的確好高。

點解咁講？原因好簡單～

當大家真係咁唔好彩，行同一個方向，聚埋一齊...一定會諗到首先合力圍攻最強嗰個！

呢點唔難理解，大家都係多年陪住死神一齊瞓嘅行者，好清楚明白唔聯手解決最強嗰個，單憑自己力量，一定必死無疑！

所以大家都唔會放棄呢個千載難逢嘅機會！

而更真實嘅係，第二強嘅人深明只要最強一死，自己會成為下一個被集火嘅目標...所以會喺快要解決最強嗰個之時，趁機削減現有人數！

結果當中就只有死嘅死，傷嘅傷...

而仁慈...就可以漁人得利！

「我一直都以為自己好好彩...估唔到可以咁好彩...唔好話一個對手都遇唔到，就連氣息都感應唔到。」仁慈帶住微笑...

咁又真係好好彩...

真係前世都唔知要救過幾多條村，先有今世咁好彩...

「直至到縮最後一圈...直至到嚟到最後嘅地方...我感覺到...有一股強大嘅氣息等緊我...呢股強大氣息嘅主人係...Alex...最強一個！」仁慈緊握手上嘅精神刀柄！

唔係...唔係咁唔好彩呀？！

「我望住手握發出刺眼紅光嘅精神刀刃嘅Alex，企喺廣場嘅正中央望住我...原來我唔係好彩...」仁慈帶住微笑擰擰頭。

估唔到...估唔到最後嘅對手係...最強嗰個...

點打呀？

「Alex堅定嘅眼神望實我...同我講三年嚟嘅苦練，就係等今日。」仁慈帶住堅定嘅眼神望住前方。

三年等一日...

「呢三年嚟，我好清楚我哋嘅差距...每一個訓練，佢都係最完美完成。仲有幾次唔係因為佢，我哋全軍覆沒。我最怕遇到佢...因為我知道遇到佢嘅話，我必定死喺佢刀下。估唔到...最後嘅對手真係佢...」仁慈帶住無奈嘅微笑擰擰頭。

呢啲可唔可以話係天意弄人？

之但係...

「但喺呢三年地獄求生所學識嘅，除咗隱藏身份、偷取資料、潛入、戰術、格鬥、暗殺之外，最重要就係唔可以放棄！所以我就放手一搏...」仁慈又握實手中把刀柄！

唔可以放棄...

呢樣嘢...我都識...不過比較消極...

獅子山精神嘛～逆來順受都算係唔放棄吖～

「只可惜...同Alex嘅對戰當中，不論係刀術、戰術同精神能量，我都係輸一大截！佢真係好強...比起我所知嘅...更強！」仁慈無奈咁擰擰頭。

呢一刻，我諗起同逆行者交手...

嗰種強弱懸殊...

「每一次攻擊，Alex唔係巧妙避開，就係輕鬆抵擋...呢種攻防大約過咗五分鐘...圈開始繼續縮...活動範圍就越嚟越少...我亦都睇唔到自己有贏嘅機會...」仁慈擰擰頭...擰擰頭...

冇贏嘅機會...

「當個圈縮到唔夠三十米，圈外嘅EVE UNIT越嚟越近...已經冇希望...死亡已經迫在身邊！我就出盡全力...本死向Alex刺一刀！就喺呢個時候，Alex攤開雙手，我手上發出刺眼紅光嘅刀刃就刺穿佢嘅要害！」

點...點解？！

「我呆咗咁望住面前帶住微笑望住我嘅Alex...然後我抱住咗佢，雙雙跪喺地上...」

呢個節奏...係...

「我好記得...佢同我講嘅最後一番說話...三年嚟嘅苦練，就係等呢一刻...呢三年嚟，我直要成為最強，就係想保護你。每一個訓練完唔完成到都係其次，最重要都係你冇事。精神液我可以留俾你，十八個對手我可以幫你解決。但時間到喇...我唔可以再喺你身邊...你能力唔夠強...出到去要自己小心...然後Alex就喺我嘅懷抱中慢慢化成紅色粒子...喺空氣中飛散...消失...」仁慈帶住微笑望實手中把刀柄。

原來係...為仁慈犧牲...

「呢個就係我嘅故事...每次執行委託前，都想可以講自己既故事俾人聽。等第時自己唔好彩死咗，都有人知自己既故事...都算有留下生存過嘅痕跡。」仁慈帶住微笑望住我。

自己嘅故事...生存過嘅痕跡...

咁...我自己呢？

今晚出完

三句預告

「我成為死淨嗰個...成為隨行者...離開地獄...去另一個地獄跟隨執行者執行委託。」仁慈收返埋把刀柄。

『你...你都係派嚟香港？』我打量住仁慈。

「唔係。」仁慈擰擰頭，「我都係派返去俄羅斯。」

live 緊

你又知

就係唔關心先唔知吖嘛

今日咁得閒有得Live

搭緊巴士去溫書

講得唔知散左未即係想知啦
即係關心佢
你都係同返佢一齊啦

唔知點解我知呢

我會暈車浪

咁打橫嚟嘅

你都係有錢人

Alex好型

捨身成愛

真男人

點解呢種男人都係早死

好人不長命

對不起 你是個好人（俾雷劈 ）

只有錢搭巴士地鐵或者行路
周時尖沙咀行去長沙灣

唔係點叫女人

係就好啦
係我就唔洗讀書脫貧啦

可以嘅話我真係想單車代步
但條單車徑整極都極唔好

所以都幾怕女人

話唔定未讀完就發咗呢

細個唔同女仔玩
大個係比女仔玩

中年發福就有我份

細個都有女仔同我玩

有福先有得發福

你就好
我呢啲肥毒

肥咋

通常話自己肥嗰啲都係大隻仔

我係想話冇女仔同我玩
我連兵都做唔成 只可遠遠咁望住啲女同學
然後十鳩幾年後一個中學聚會 俾佢哋話嗰陣時覺得我好似個變態佬咁視姦佢哋 當笑話咁笑鳩我

食得瞓得先肥到㗎
我瘦到冇飯開咁

今晚早咗喎

原來係大隻仔

你都重有人叫你去中學聚會呀
我連聚會都無預我呀

我堅係肥
無腹肌無老鼠仔

其實係我有個男神friend問起我去唔去 本來都冇預我㗎

大隻唔一定有腹肌有老鼠仔

下？
咁點先叫大隻
大肚腩？

有啲人真係操背同胸操到好大 但操唔到腹
我老豆就係呢種

咁我呢兩樣都無

患者會出現黃疸、皮膚發黃、小便色澤深如普洱、肚臍對上偏右位置痛楚、血壓不穩定、發冷發熱等症狀，而且情況會在短時間內轉差，需要立即處理令膽管流通

唉 好想離開香港

你唔係返左嚟冇耐咋咩

之前你講過有操 點都會有啲嘢嘅
淨係跑步都修到線條啦

好相似喎
但點解胆管閉塞會喺個肝度有影㗎呢

新年就到 係時候避年

一返到嚟就想走㗎啦 香港咁鬼差

各位早晨
又瞓到成點鐘

胆喺肝入面
好似係

胆好似係上少少嘅位置

好似話前幾日有人post左囡囡名黎J

夜行男神
邊個邊個 邊個咁淫賤

肝膽相照嘛

@飛揚

呢個係唔係爛Gag嚟㗎

網上都搵唔得幾多張返嚟J

成語嚟

呢個時候用好似唔係好啱囉

上回講到當年仁慈要參與最終訓練—大逃殺！
仁慈自知自己並唔係最強，當中喺佢之上至少有五個人。
廿人裡面有五個比自己強，對仁慈真係好不利。
所以仁慈決定以躲藏嘅作戰策略應對。
雖然呢種策略好講求運氣，但仁慈又真係好好彩，一路上都遇唔到敵人，仲搵到唔少精神液！
真係有咁好彩咩？
去到最後，先發現一切都唔係嚟自運氣。
仁慈最後嘅對手，係廿人當中最強嘅Alex！
Alex話三年嚟嘅苦練，就係等今日。
仁慈同Alex對戰期間，發現Alex比起所知嘅更強！
仁慈心明完全冇勝算！
就喺個圈開始縮最後一圈，外面嘅EVE UNIT越嚟越接近，仁慈出盡全力...本死向Alex刺一刀！
就喺呢個時候，Alex攤開雙手，仁慈手上發出刺眼紅光嘅刀刃就刺穿佢嘅要害！
Alex同仁慈講嘅最後一番說話...三年嚟嘅苦練，就係等呢一刻...呢三年嚟，我直要成為最強，就係想保護你。每一個訓練完唔完成到都係其次，最重要都係你冇事。精神液我可以留俾你，十八個對手我可以幫你解決。但時間到喇...我唔可以再喺你身邊...你能力唔夠強...出到去要自己小心...然後Alex就喺仁慈嘅懷抱中慢慢化成紅色粒子...喺空氣中飛散...消失...
原來係...為仁慈犧牲...
「呢個就係我嘅故事...每次執行委託前，都想可以講自己既故事俾人聽。等第時自己唔好彩死咗，都有人知自己既故事...都算有留下生存過嘅痕跡。」仁慈帶住微笑望住飛揚。
自己嘅故事...生存過嘅痕跡...
咁...飛揚自己呢？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

「我成為死淨嗰個...成為隨行者...離開地獄...去另一個地獄跟隨執行者執行委託。」仁慈收返埋把刀柄。

『你...你都係派嚟香港？』我打量住仁慈。

「唔係。」仁慈擰擰頭，「我都係派返去俄羅斯。」

哦...原來都係喺自己國家...

「起初跟個男嘅執行者喺新西伯利亞一帶執行委託。過咗兩年，一次執行委託期間，佢本來打算利用我，自己脫身。點知俾我利用返，佢就死咗喇～」仁慈帶住微笑擰擰頭，「跟住因為我都仲係未有質格做執行者，所以又跟隨另一個女執行者喺莫斯科一帶執行委託。」

原來...未夠資格就要跟另一個執行者...

『咁點先可以成為執行者？』我又真係一直都冇諗過呢個問題喎！

「點先可以成為執行者...」仁慈諗咗諗，「其實我都唔清楚...只係...當我離開基地後八年，跟過三個執行者。然後有一次委託，最後跟嗰個執行者又死咗，總部就派人嚟同我講，我晉升為執行者。」

吓？咁即係...點吖？

「或者...到有足夠力能之時...你就會成為執行者。」仁慈帶住微笑望住我，點點頭。

足夠能力？

我會唔會有“足夠能力”嘅一日呢？

我真係唔敢諗...

而家...我淨係諗點樣保住條命仔都覺得難...

啱吖啱吖...仲話要搵原核返去過去？而家諗諗都覺得自己幼稚...

『咁...你做咗執行者幾耐呢？』我隨口問問。

「我吖...計落都...」仁慈咬住唇咁諗諗，「十...二年喇。不知不覺就十二年～」

『哦...』十二年...

加加埋埋...仁慈今年廿七歲？

睇佢個樣又唔似喎...最多都係廿二三...皮膚又白又嫩滑...鬼咁靚女！

俄羅斯美女係唔係襟老啲？

「做乜咁樣望住我？」仁慈冷眼咁打量住我。

『我...我冇冇～我諗緊原來你都做咗十二年執行者咋嘛～』又俾人發現諗衰嘢添...

「係吖...十二年...或者Alex講得啱...我能力唔夠強...或者係佢嘅話...可能早喺十年前就已經成為先行者～」仁慈帶住微笑，抬頭望上天。

先行者...

究竟又要有幾強，先做到先行者？

『呃...係呢...點解你會嚟咗香港嘅？』我又好奇喇～

難得仁慈講咁多，我又想再八多啲～

「因為呢邊多委託。」仁慈帶住微笑點點頭。

『多委託？』有啲咁嘅事？

「係吖～早兩年前，見呢區委託多，所以過咗嚟。而一個區域之所以委託多，係因為局勢亂。同時報酬都會豐富，亦都會吸引更多行者聚集。」仁慈點點頭。

原來係咁嘅...

而家嘅香港真係咁亂？

又亂唔亂得過中東地區？

或者呢個年代嘅中東天下太平呢～

不過講真，我真係冇諗過香港可以亂成咁...

突然，天空飄落一點點白色...

『雪...』雪花？

望住出面有一點點...一點點白色雪花飄落...

越嚟越多...越嚟越多...

「嗯？」仁慈好奇咁打量住我。

『落雪...香港落雪呀！！！』雖然唔可以話好多...但真係落雪呀！！！

「香港早喺兩三年前就已經有落雪記錄。主要都係喺北部地區。」仁慈同我一齊望住啲雪慢慢飄落。

『竟然...香港會落雪...』我記得細細個問老豆點解香港冇雪落...老豆仲話到香港有雪落，世界末日㗎喇。

咁而家...係唔係末日喇？

「呢個唔係秘密嚟㗎喎～一般市民都知㗎啦～睇嚟你真係唔係呢個年代嘅人～」仁慈半帶恥笑咁打量住我。

『係吖...係吖...』係你哋唔信咋嘛...

「咁...你嗰個年代嘅香港係點㗎？」仁慈又好似對我嘅年代有啲興趣。

『我嗰個年代嘅香港...廿年前...有錢嘅好有錢囉...窮嘅好窮囉...努力係唔可能發達囉...要發達就要靠呃靠搶做仆街嘢囉...』我諗我冇誇大到掛...

「咁同而家嘅香港差唔多姐～」仁慈帶住微笑點點頭。

『唔同唔同...嗰時仲會相信努力可以改變生活...靠呃靠搶唔係真係用刀用槍，係合法咁呃咁搶。』其實我講緊乜？

「吓？有分別咩？」仁慈一頭問號。

『呃...即係身於嗰個年代，你仲會相信假希望囉...』我知自己1999㗎喇...

「嗯嗯...」仁慈勉強附和，「咁你呢？都係信假希望？」

『嗯...算係啦...』

「睇你個樣都似㗎啦～」仁慈又半帶恥笑～

咩意思...我係咩樣？撚樣？鳩樣？柒樣？

點睇都唔會係好樣...

「咁你嘅生活係點㗎？」仁慈好似好有興趣咁。

『我嘅生活吖？冇㗎...都係一般小市民差唔多囉...日日為賺錢俾首期晨早起床返工OT放工得返半條人命返屋企...不過...返到屋企見到阿月...係開心嘅～』阿月...係我嘅支柱...

「阿月？」仁慈帶住疑惑嘅眼神打量住我。

『嗯～阿月係我嘅女朋友～我哋...中學嘅時候就已經認識！』仲記得係中一開學...

「兩小無猜喎～」仁慈古古惑惑咁打量住我。

『嗯...都係㗎～』我記得賣腸粉嘅靚仔叔叔都有咁講過。

「然後呢？」仁慈又好似想聽故仔咁。

『然後吖？然後我哋一齊讀書...一齊拍拖...又一齊去讀I大...然後...出嚟做嘢就搬出嚟一齊住...』點解...點解好似...Miss咗啲乜咁㗎呢？

「咁你掛唔掛住佢？」仁慈充滿好奇心。

『掛！緊係掛啦！』掛死我添呀！

「咁你唔去搵呢個年代嘅佢？廿年姐～唔死得就應該仲搵得返嘅～」仁慈咬住唇，諗兩諗。

『試過啦～Facebook搵唔到...電話號碼又唔記得咗...』講出嚟都覺得柒...

「搞錯吖！電話號碼都唔記得...」仁慈冷眼望實我...

『我知自己柒㗎喇...之不過...科技發達又點會用腦記呢？』唔怪得我㗎喎～

「咁你係行者嚟㗎嘛，要搵一個普通人有幾難？」仁慈又冷眼望實我...

『呃...都係嘅...』可惜我唔係一個稱職嘅行者呢...

「除非...」仁慈諗咗一諗，「呢個人唔普通...」

呢個人...唔普通？

今晚出完

三句預告

[Day 08－破壞能源] PART 09

阿月呢個人，的確唔普通...

對我嚟講...

已經將[Day 08－破壞能源] PART 08 Upload上Facebook同紙言

仁慈戲分好長,係咪女角其中一個

如果有概念圖就好喇

唔知呢

要搵俄妹喎

母愛型靚女俄妹

集思廣益 齊齊搵概念圖

喺情報庫搵到張仁慈細個時候嘅相

肝係包住個胆

應該比emma照緊肺

終於考完今個sem個試

俾爺爺掉咗落吐露港餵魚

唔好污染個海
我重要潛水

做咩姐

真係㗎咩

Emma好善解人意

做咩姐你哋

好明顯補緊飛

有冇信心

我哋關係不知幾好

有啦當然
有比心機架

乾淨過個海囉

你唔明㗎啦 好老婆千年難得一遇

世侄
我地今日出海釣魚呀下

下個sem keep住

hi Emma 平時飛揚唔係咁嘅語氣

女婿吖

睇嚟香港真係好少好老婆

Emma發現飛揚post幼女圖

釣釣吓有幾個保鑣出嚟推幼女揚落海

南海油氣田多大魚呀

阿揚
今晚陪阿爺上賭船玩吓

爺爺同巴拿馬總統應該都有交情

一定係你

爺爺直接搵特首咪得囉

其實南油死左人真係冇人知
特首都唔洗搵

可愛吖嘛
你又諗咗去邊吖

定係有幾個幼女推我落床

大魚食唔到我嘅

史提芬信

帶多幾個幼女

報報早晨
又咁Sad

直頭好Friend添啦

花生早
起身返工喇

咁你有冇search過呢

特首辦事不力

其實好多地方死咗人都冇人知㗎

各位早晨
瞓瞓吓聽到有阿婆叫聲
然後好似俾鬼壓郁唔到

好多野做

做埋又放假喇

係 番左黎一個月都無

新年留港真係冇意思
有錢我都想離開香港

全部都係刺客

死喺幼女手上...抵吖

有 但無野睇嘅
幾時同俄妹有得搞埋

白夜男神快啲教溝囡啦

都話好難搵㗎啦
成日掛住搵嘢

請開班授徒

唔搞野唔通hehe
但俄妹又識廣東話呢 （定我skip左野）

要學有幾難
SPIRIT嘅行者個個都精英中嘅精英 邊似得飛揚咁弱

做得傭兵就梗係要隨時學新嘢啦

去人哋地方執行委託 當然要學當地語言
唔係點收集情報

上回講到當年仁慈成為死淨嗰個，離開地獄，成為隨行者去另一個地獄跟一個執行者執行委託。
過咗八年，跟過三個執行者之後，就成為執行者。
而仁慈成為執行者都有十二年。
十二年，都未做到先行者...可能Alex真係講得啱～仁慈太弱～
飛揚問起仁慈點解會嚟咗香港。
仁慈話呢邊嘅局勢夠亂～多委託～報酬又高～自然會吸引到行者過嚟。
香港亂得過中東？！
或者而家嘅中東天下太平啦～
突然！落雪！
香港有雪落呀！
仁慈話香港有落雪唔係秘密～連普通市民都知～仲覺得飛揚唔係呢個年代嘅人，問佢嗰時係點生活。
飛揚就答都係同普通市民一樣戇鳩鳩咁相信假希望啦～
不過返到屋企見到阿月係開心嘅～
仁慈問起點解唔搵返呢個年代嘅阿月～過咗廿年姐～唔死就一定搵得到～
飛揚係行者嚟㗎嘛！要搵一個普通人有幾難吖？
「除非...」仁慈諗咗一諗，「呢個人唔普通...」
呢個人...唔普通？
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 08－破壞能源] PART 09

阿月呢個人，的確唔普通...

對我嚟講...

而最大問題都係...我根本就唔係一個行者！

聽完仁慈講佢嘅故事，我可以肯撚定自己冇資格做行者！

接受啲咁地獄嘅訓練，都要有咁嘅天資先得㗎！

我冇㗎！好明顯我就唔係骨格精奇啦！

我骨格畸形咋！

成日話香港人冇自知之明...我有㗎真係！

所以呢...而家首要嘅係...都係保住條命仔先啦～

就喺我同仁慈一齊欣賞外面嘅冬夜雪景之時...

「差唔多時候。」身後突然出現綽姿把冷淡聲！

『嘩！你幾時喺度㗎？！』突然出現...嚇死人咩？個心離一離呀！

「喺你哋講緊前期訓練嘅時候，我就已經喺嗰邊啦。」綽姿指指背後。

我望望綽姿背後...遠遠嘅梯邊...

『又唔單聲...』鬼鬼祟祟咁...好彩冇講綽姿壞話姐...

「係你自己察覺唔到咋嘛。」綽姿冷眼望住我。

『嘩？又係我問題吖？仁慈你話喇！你察唔察覺到喇？』又講到我弱咁喎！

「我吖？」仁慈咬住唇諗諗，「佢行上第三層樓梯，踩住第三級樓梯條鋼筋嗰時就發現佢行緊上嚟。」

嘩...又使唔使吖...

綽姿冷眼望住我：「好明顯係你太弱。」

『OK～OK～係我弱囉～』我有自知之明～

「唔好再浪費時間，要開始講作戰策略。」綽姿拎出手機。

我都快快手手扮晒認真咁拎部手機出嚟！

仁慈都邊拎手機邊講：「路線圖已經Upload咗上去...」

我都打開個路線圖睇睇...

嘩...應該點睇吖？

頭先睇幅地圖，已經覺得好亂...而家仲要加咗好幾條線...

啲紅橙黃綠圈圈三角正方仲要識郁...

即係點吖？

仁慈繼續講：「記好路線同途中會遇上嘅守衛同CCTV嘅位置...仲有就係巡邏嘅時間同路線，我哋都要一一避開。」

吓？我睇都未識睇喎...仲要記？！

仁慈繼續講：「當然當中可能會遇到突發事...好似話路線中遇到有人經過，我哋都要等！非必要都唔好出手，免打草經蛇。」

綽姿望住部手機點點頭。

我又真係唔信你忍到手吖...你個殺人狂...

「萬一期間遇上逆行者...」仁慈諗咗諗，「立即逃走。」

『逃走...即係放棄委託？』我有冇理解錯？

「嗯。」仁慈點點頭，「保住條命重要...你都應該清楚以我哋三個人嘅力量...就連一個逆行者都未必打得贏。」

綽姿又點點頭。

係嘅...領教過逆行者嘅力量...再遇到都唔知有冇命走得甩...

之但係...委託失敗就試過...放棄都可以？

「炸彈方面，已經Set好時間...」仁慈將舊黑色物體交到綽姿手中，「我放A廠。瓦解放B廠。」

綽姿接過炸彈後點點頭。

正～炸彈都唔使我放～

仁慈拍拍我膊頭：「睇唔明路線圖唔緊要，跟實我哋就得喇。」

「跟實啲。」綽姿冷眼望望我。

『好！』你同我定啦～

叫我殺人就手軟姐～跟住你哋行唔會腳軟啦！

「咁好啦...準備行動。」仁慈將身上件大褸一除...同時雙眼已經發出紅光！

嘩...用精神液用得咁快手嘅？

仁慈拉高衫領，笠返頂帽之後，綽姿都已經除咗件大褸，拉高衫領笠埋帽仲用埋精神液！

嘩...又使唔使咁快吖？

好啦好啦...我都快快手手啦...

我左手插入褸袋...學仁慈咁，一邊除褸一邊用力一捏支Level 2精神液！（哎吖...卡住卡住...）

當道寒意由手背傳遍手掌…傳到手臂…全身...

「我唔想死呀...我唔想死喺呢度呀...」我又聽到喇...

「好凍...有冇人可以救我出去？」我又聽到女仔聲...

「救我...救...救我...」點解...每次用精神液...都總係會聽到...

「你呆夠未？」呢把係綽姿把冷淡聲！

『我...我等緊你哋咋嘛！我要跟實你哋㗎嘛！』你唔好當我真係發呆！

然後...我感受到仁慈嘅氣息...

仁慈嘅氣息...雖然冇綽姿咁有霸氣...但好強！

的確...我可以好清楚咁感受到仁慈嘅能量好強大...感覺上…可能比起綽姿...更強大！

「你係跟得實先好。」綽姿仲係睇死我。

點解綽姿硬係對我咁冇信心㗎呢？

話晒都已經一個拜禮，又要遇過逆行者都死唔去，算叻仔啦！

「好...行動！」仁慈背住出面向後一跳！

嘩嘩嘩！使唔使咁型吖？

綽姿又踏前一步…一跳！

嘩嘩嘩！我都要跟上先得喇！

我諗都唔諗就跳出去！

跟住一粒粒白色雪花向下降...

原來都...原來都...幾高㗎喎！！！

嘩嘩嘩！我一落到地面就一個側滾翻卸一卸力！

冇問題！安全著陸！

嗱！係唔係有進步先？

但仁慈同綽姿都差唔多跑出工地！

要跟要跟...要跟實啲！

我都不敢怠慢！立即以忍步追上！

緊貼喺仁慈同綽姿身後，跑出工地，再跑過草叢，跑過埋對面馬路就向住沙灘一跳！

我哋三個黑影就喺沙灘上以忍步向住發電廠方向跑過去！

要跟實你哋咋嘛～有幾難？

細細個成日都同賣藝去七仔斟可樂飲～

飲淨啲冰就倒落C9啲買餸籃裡面然後喪奔㗎啦～

從來都未俾C9捉過㗎！

就喺我仲沾沾自喜之時...

「放輕腳步。」綽姿一邊背住我以忍步跑，一邊講。

放輕...腳步？

我再望望...綽姿對腳...

白色嘅飄雪降在沙灘上...化成小水點...但就冇任何腳印...

仁慈同綽姿踩過嘅沙...都冇留下足印！

好輕功！

原來...原來仁慈同綽姿唔單止跑得快，仲踏雪無痕！

我...我又可唔可以做得到？

今晚出完

三句預告

我努力嘗試放輕腳步...

但就Keep唔到速度...

當我想提升返速度追貼綽姿...

新Post已開